### **CRUD - Developers**

Para executar o projeto, você deve ter em seu ambiente os requisitos abaixo instalados e seguir a guia de instruções.

### Dependências

- **[Docker](https://www.docker.com/get-started)**;
- **[Git](https://git-scm.com/download/)**;
- **[Composer](https://getcomposer.org/download/)**;
- **[Node](https://nodejs.org/en/download/)**;

### Instruções

- Abra um terminal qualquer de sua familiaridade;
- Clone o repositório a seguir com: `https://gitlab.com/nicolaspaulorosa/crud-developer.git/`;
- Entrar na pasta **crud-developer** onde se encontra o arquivo install.sh e execute o arquivo de instalação com o comando: `.\install.sh`;
- O back-end roda em `http://localhost:8000/` e o front na porta disponível que irá aparecer no seu terminal, geralmente roda na `http://localhost:8080/`.

### Tecnologias utilizadas

- Vue.js;
- Laravel 8;
- Docker;
